好來好去有錯咩

話說依份office工做左幾個月係朋友介紹入去做老細助手，成間公司啲人都40up，得我係後生，個老細本身空降落公司冇人服佢，老細都唔鐘意佢地，分左2派。

另一派同事就對我好好，我唔識野問佢地都好幫手，新年都有主動派利是俾我，反而老細就1蚊都冇。就快last day 老細叫我低調啲走 ，講明散水餅果啲都唔好派亦都唔需要派。但同事已經知我走 都想食件餅。

咁派唔派好，派左老細唔妥我，我朋友難做，唔派又對唔住啲之前對我好既同事

之後都唔打佢工，驚西咩